點解次次整牆唔掉番轉諗

多人既時候快閃整，中意練武既手足可以捕住幾時有人拆，同佢打聲招呼

問題唔知文宣組幾時行動

班狗次次清文宣都一大班人，又有唔知幾多狗係附近捕住，不過快閃文宣就真既

連儂牆係一個概念 係公共空間表達反共 宣傳行動 講出真相 咁問題黎啦 係咪一定要貼野係牆先做到呢？ 定其實有其他手段可以做到

部分人有山頭主義

之前貼巴士座位幾好

但都無乜人做

Push

30個人打4個人呀
你當勇武葉問咩

所以咪話一係流動整 一係條街多人快閃整，捕住佢地拆，1，2個咪交流囉，一堆就閃啦

同埋各位手足真係要操野 有咩野事起碼無咁傷

見過貼完唔使2個鍾已經有藍絲噴墨產牆有刀有棍
隔2條街後巷已經有架豬籠裝滿狗捕住係度等你出手
佢地斬完人都唔拉
你拎住張紙企係度已經比狗捉左喇
仲有比你學過咩武一個都打唔到幾十個

其實本身整牆好似係一人一張，而唔係一team人去整，無錯個效果係好好，但做唔到be water

南亞兄弟識收錢做排隊黨，唔爭在守護埋連農牆

佢地好似有拆牆組
但多數有狗/便衣暗中觀察
要練習就要自己小心